統計 到底幾多人既成長過程係冇房

好多人都話自己未搬出嚟都冇房
一係訓廳 一係同屋企人share一間房

有自己房
做開廳長/同屋企人share一間房

其實冇房既人真係好慘
我去我個fd屋企 一入屋就係佢張床...
我即刻諗 點打飛機

一直都有

有閪唔屌要打飛機

我新移民,一落香港就有公屋摞,有自己房

冇房既人不如share下你地想要私人空間會點做

好多都係 新公屋先有 舊個啲反而冇....

無房果啲唔見人

點解舊冇
舊大間啲實用啲

有房但得張床 冇位擺電腦點計

上連登
攞figure

=有房

我同事由細到大都要同廢老一間房

以前啲人唔會簡房 一家四口逼晒入同一間房

四個人一間房 成間房就係兩張碌架床

溫馨呀
咁先好
一家人

Pr公司

冇間房自己一間屋

我屋企就係冇，通常要鎖大門打飛機

我都係睇完先想知有幾多人真係冇房

打打下屋企人返嚟點搞

人生勝利組

巴打去子瑜到ok啦

真 屋企冇位擺figure 見到都唔敢買太大

有多可唔可以放啲出嚟益下大家？

就30都冇房 yeah

無 之後自己搬

攞figure咁擺邊

電腦要擺廳打機你啲fd有冇屌過你
我有個fd係廳打 我連佢老豆老母鬧交都聽到
大聲到我聽唔到我個fd講咩

有樓唔簡房都得

鎖門屋企人入唔到嚟，但係唔知搵乜藉口講點解要鎖門

鎖廁所會唔會好啲

諗唔到點樣攞個飛機杯同潤滑液去廁所

入去沖涼之前打左先 沖完涼搵啲衫包住攞返出嚟

佢屋企大好多

由細到大都冇。打j沖涼個陣順便打埋
到依家 自己一個搬出黎住 先有返自己生活

扑野個時有 平時無

細個冇房既巴絲
你地會唔會到有能力俾房小朋友先會生小朋友？
定鐘意小朋友 冇房俾佢 照生？

一張碌架床訓3個人

由細到而家21歲都無房
次次開飯都要拎開晒啲野
個人物品全部喺廳亂放
飛機要喺廁所打

你系咁樣？

我通常同條女去酒店或者係自己房

人生贏家

隻狗都有房訓...

狗有屋添

咁又冇佢地有啲人都係

maybe 我阿哥 依家破冰就想比返個空間佢

有啲人會喺碌架床度加布簾/布幕，叫做有少少私人空間